好凍，大波小爾係邊

攬住我 ok?

Ok

who is u

攬緊我

濛狗唔係離開咗感情台啦咩？

從來冇進入過

真係狗嚟 彈出彈入

Me is lenglui

ok noted with thanks

屌你老母

講中咗 惱羞成怒

明日天氣乾燥，早上天氣嚴寒，市區最低氣溫約7度，新界再低兩三度

大波小爾快啲嚟救我

點解你唔可以做d貢獻社會既事

下輩子吧

好撚凍呀屌

係

我結咗冰

大波小爾呢屌

大波小爾就冇
大波嘅呢到就有一個

肥仔波？

yes

小爾好暖

陪緊老公

屌你老濛狗 今朝無凍死你咩

攬我

雞

老婆叫先唱

你係雞

快叫

做咩改名

遲啲改番

騎劫

屌緊佢

係咪要避我呢啲厹

濫

驚你有牙?

對唔住

👌👌收貨

唔騎劫個post了

快啲走唔好阻住我同小爾

渣ga

佢都唔so你 點阻到

你哋係度 佢怕醜

👌👌走先

下次再來

會唔好意思

都係唔走了

屌你老木

唔好扮面皮薄啦

淨係做厹先面皮厚 其他都好薄

我代小爾

條Jer薄過張紙

小爾

巴士

做咩

屌 有錢真好

用緊暖爐

利申窮

我用緊暖水袋咋

係 面皮薄過紙 企係做厹果時就厚過維基百科

但係

用緊暖風機
琴晚係24℃ 訓教

我先係

叫我巴屎

條jer都係薄過張紙

快啲用小爾光線溫暖我

燒儂咗

woohoo

燒死濛狗

大波小爾個名唔係唔關動物橫町事架咩

嗚嗚嗚

panda齊嚟rabbit齊嚟 so me re do hey

咁關多多係咩

唔好成日發癲啦

大波嘅小爾

咁大獲

係咪高登同名user黎架

燒賣 * 255

無

好囉 你終於都講呢句啦

以為係濛狗？

唔好88

bb

其實唔凍

rich

你地個個都rich 得我窮

仲要認錯我做其他人 sad

岩岩訓醒 ？

關你撚事，再問報警

對唔住 嚇親我

突發間咁惡

問下都要報驚

唔得

吹牙

唔好拉我

知道又唔洗死既

咳死了

有你就暖了

rip

攬埋我ok?

巴膠

走開

收線啦

型棍子

極醜惡

做咩黎

閃卡

唔叫

佢同你開？

Angry what

當然不

Angry u

Whyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy

Because i like

Like me

I like angry u

屌變態ドＭ痴漢

在下變態 找我有甚麼事

Ok，攬住咗你喇巴士bb

幾時唱歌

I aggre wtih u

稀客

long time no hear u sing

報驚未

報左

屌 收到風過年又凍返

屌唔撚係呀

冰河世紀4

好撚怕凍

攬住就唔怕了

攬

溫暖了

暖男

凍死了

早

今日有太陽 暖了

都好凍

晴天娃娃works

我要攬攬

ok

賞典?

想推post

Why

又騎劫

想同你講野

唔係你 Sor

88

第二個post見

你呢到byebye我咪第二個post見

冇第二個po啵

你哋打情罵俏咗好多日喇喎都

Cow緊巴打

你開咪有

識佢老鼠咩

No

等你開

禾吾會開，你慢慢等

實等到既

唔好咁絕情

傻的嗎

人手filter

hehe?

夜啦！快啲訓教啦！
再唔訓，聽朝就唔知醒！

我今日生日

生日快樂呀
食左生日蛋糕未

今晚食

出嚟未阿

我會記得你今日生日架啦

書生

我未追曬個故

睇到邊

太耐冇睇，已經冇記憶

用佢紙言條link追

收到

早g唔話比你聽

你唔話都會睇到你開post

✔✔

灰tick我